# bdb frontend
## Pasos para ejecutar el proyecto Angular
1. Contar con la versión v10.16.3 de Node y la versión de Angular CLI: 8.3.29.
2. Sobre la ruta /bdb-frontend/person ejecutar por línea de comandos: 
>npm install

3. Sobre la ruta /bdb-frontend/person ejecutar por línea de comandos:
> ng serve --port 4210

4. Ingresar por el navegador a la url: http://localhost:4210/


